［A/I]火影忍者 終極熾焰(1) 移民潮

岩岩由另一隻同系列既game 轉過黎玩
暫時唔知無咩資料 但建議刷首抽既話係呢幾日刷隻班番黎
歡迎大家討論

link?

Lm

真係開左po bo

LM,求+FD
653302450113

終於開左po
Btw新手留名

一齊玩
653308455610

留名

Lmmmm

早幾日開post 無人理 沈左水
衣家有人推番上黎
Btw link我未有 諗住純粹開post討論下

我都刷左班同佐助
琴晚升曬上6星

其實係咪無咩人玩 而玩得既都係新手 大部分係格離game過嚟

覺醒4星卷係刷B級出？

覺得5個3星卷變1個4星卷

點解我用4g入唔到game 去到50%就停左

感謝巴打

我都係隔離game 玩到無引 先玩下呢隻

咩玩法？

限界突破到無哂錢 痴線

點先可以unlock 張卡右手邊個堆被動？

入唔到驚點搞

好似係要食重複

D限唔洗諗啦咁

表示已經見過32cost 斑爺 肯課就有架啦

新手入坑 好似冇任何新手教學網 想知係咪得班值得起手？泡沫果啲都唔好

咁樣值唔值得開？定刷到有斑爺先？

有4代同尾鳴,強
夠開局
鐘情斑先刷

點先入到驚 你地用數據都入到？

唔介意睇英文嘅可以睇reddit, 其他網都唔見有咩攻略 呢隻game外國好似仲heat過日本咁
個人覺得中到斑爺/四代/限鳴其中一隻再加一兩隻上面講嘅s tier 角色都已經可以起手

用wifi都入唔到？

咁呢隻game 要狂自食減cost 加開extra 被動？

有重複限你地都會自食？

有冇巴打陣間開場刷二尾

6星左班想抱大腿

係咪要刷首抽？ 岩岩十抽全部都係銅色紙黎既

呢隻game好似上到6星既抽卡都叫限 當然有幾隻特別勁 但其他6星都有用 希望唔好好似隔離咁做到失哂衡

除咗班之外其他食啦 你都擺唔哂咁多隻

會打埋剩低三隻

求巴打 carry

ID： 673 304 453 714

求各位巴打add fd

自己開等人入然後斷線自己打啦 溝通唔到幾時出技幾時儲技好難一齊打 啱啱申請咗 巴打快啲滿埋隻班先啦

努力中 新手冇錢又冇料

拉麵四碗4星同屬就max到 依家無咗紅色拉麵關食其他都係差3分1經姐

好似冇乜提我愛羅 係咪廢 同埋第一抽係咪一定5星？

Thx
我又冇留意拉麵麵可以升4星

限係指narublaze祭限定角色 其他時間都抽唔到，個祭大約每個月開一次左右
包括 再不斬 小李 新舊我愛羅 鼬 限鳴 斑 六尾 四代
其他上到六星嘅多數叫真五星

同埋我覺得斑先應該要食自己 反正都放唔到兩隻80c
我唯一無食嘅係四代

尾獸化果隻係廢嘅
風影果隻還好 但一技倍數太低 所以唔算太好用 二技打行動不能嘅敵人有16倍 係超可觀傷害 所以要砌隊夾佢 汎用性黎計無斑四代限鳴實用

感謝 咁斑真係好值得刷？ 定有四代 尾嗚就算數？

唔夠cost整幾隻6星

比起斑
4代好似唔多勁

刷緊斑等開局

每隻刷運既驚都係咁
冇人會受新手玩
狂比人踢

巴打除咗班另外係咩

再不斬同舊我愛羅 仲廢過飛段神威卡凱麒麟佐剛手呢啲 點解會做到限定 係咪用嚟沖淡個pool

有我愛羅／四代 ／小李

岩 升緊就冇人侵你打s

有愛就刷 當然新卡會勁過之前果d

你地刷首抽係抽上面9次10連必中果個pool定係下面就咁斑果個pool

再不斬係上年7定8月出 舊我愛羅係10月
舊卡廢都正常

兩個月前黎講好撚勁
而家等LB啦

Thx bro 咁我刷唔到呢三隻唔開局

刷到斑出黎為止
刷到我仆街

越來越熱鬧
我見班招火遁 掃場一流

基本上你穩穩陣陣兩隻6星都唔會踢你 何況巴打有班+ 小李/四代

HI bro 刷左首抽好耐 仲未開到波

我刷左半日

有班同4代已經夠玩

除咗性感嘅泳衣巴打之外好似大部分人都係隔離game過嚟刷首抽班開局

Sure 上面9次
刷啱繼續玩繼續抽 9次獎勵都幾抵

未玩既就刷班啦

刷左2晚

我都想要斑 90抽都無 枉我儲左兩個月石

請問咩上下面？ 有分別GA？

宜家1000萬DL 抽9次分別有唔同獎勵 正常㩒入去就係

刷左咁耐唔好話斑 連5星都見唔到一隻

新手留名

呀媽我得左啦 但得一隻斑..其他野係咪都廢

係 都叫有3隻6星嘅 開局啦

唯有慢慢再抽

之後先再抽啦

有冇巴打打2尾 想刷爆運

巴打記得唔好del 靜音 healer 黎

點先可以升運？

仆街 食左喇 下隻會記得留低

隻班 大絕打成4萬

3萬5姐 無咁誇 不過可以打全體

隻game出左咁耐仲有人玩
岩岩開番出黎我個acc仲係度

食自己

未到一週年 都唔係好耐姐

想問下極運係咪剩係協力先有得加？
同埋貓商店有咩換?係巴哈見啲人講咩貓商店

我都食撚晒

可以開局嗎咁多位？

極係代表所有數值升爆哂（lv, pills, luck, abilities)
貓店之前出果次就係每抽30次 就會夠貓幣去換非限六星，類似隔離game p幣咁，上次係出到迪達拉同蠍
不過好似話下次可以係新mode度攞貓幣，應該星期五會出

我會建議刷過 隻佐助打副本基本上都無人用

姐係要覺到150lv? 咁如果我剩係爆咗運99係咪協力先有得加金箱掉率？我見自己帶隊都係得13.4%
正 呢隻game非限勁過限

有無巴打可以add friend!

673303456911
新手上路

150lv yes, solo 運係只計自己隊長 99運應該有43% multi 就計哂所有隊長嘅運 99+99+7x就會夠100%

唔該巴打

屌 早知之前留底返個AC 依家又要重刷了

咁想問下極咗除咗數值高啲之外係咪無其他特別加成？ 如果本身運已經99

無呀 有個極字係icon好似威d咁囉 同埋滿abilities之後係地圖會有爆氣嘅特效咁

有冇WTS PR LINE GP? 有冇巴打開場打卷 CARRY下小弟

新game定咩？ qoo唔見有

開個telegram la

開tg gp

你地開左??

加油 比人carry真開心

無呀有無大神開

有無link dl呀巴打？

名都好

新手有咩值得打 除左肥料？

呢隻？

係

係咪斷線之後自己打

好似唔係幾掂

協住打 試過自己 我太廢

D高手個個拎住極既鬼鮫 超勁

點樣溝通到幾時儲技幾時全力打

通常S2尾 一入到場 1p會全體打
之後你換隻打手一路打就得
但遇到2尾你要知幾時避 (pattern好似係2 2 1定2 1)
你打得多知道邊d厚血d 善用3人連擊 有危險既一定要打左先
你見有人用左技冇乜卓羅就走下角位比佢回 要食招就減到傷害最低 (走1,2個人)

鬼鮫base atk 低得可憐

同埋可以用下表情黎溝通

咁係咪開得局？

唔知之前係咪有活動 好羨慕個d極運 升爆哂既鬼鮫
打S 2尾成日見

儲多轉50石抽再決定

啫係儲多50轉多次 ？

啲人99運 係要食99張自己？

有咩方法快速刷石

唔洗啦 係到傾咪得

你宜家11石 好快50石姐

開左就唔會再有新人加入
btw
有冇人知緊急任果度 啲心技體件條係點解
要點樣先可以達成到佢

打主線無石送架？

唔清楚但一定唔洗咁多
2尾本身1運 食6隻先加到27

全隊都係同一隻色 唔可以有其他色

有 有咩易就打左先

好似兩星期前 但我無刷 150lv 先得果千四攻 同屬同range嘅螺旋丸鳴100lv 都係千四
反而隻二尾仲有用 滿a之後只會take 75%體屬傷害 對打純紅隊任攞石好有幫助

純色隊過任 助人都要同色

S rank 會出5運，出埋運箱
一場10運不是夢

首抽地獄中
第一次十連中四隻五星 有三隻上到六星
但都唔係斑/四代果啲
再刷
一隻五星都冇

唔該曬兩位巴打
原來連助人都計
唔怪得之一直都達成唔到

唔知刷唔刷得切隻2尾 唔知幾多隻先夠

唔比人踢係件好難既事

刷首抽有冇得就咁del一個file？

請問巴打們呢隻有冇用

有冇人打暗部ITACHI A任？

新手岩岩玩應該打主線先

要開齊a都係6隻姐

勁呀呢隻

呢隻game有冇綁定 唔識睇日文

拉麵/錢先
升齊手上嘅六星先打主線/緊急任

THX 咁我升先 我仲以為麒麟個版本先勁

仲差廿粒石呀

除左主線仲有無方法拎石？

達成某啲關嘅任務條件

咁樣開唔開得局

完全打唔到果D緊急關條件,又打唔到2尾
有冇人幫下手

A姐係覺醒？
想滿埋運

求錢關 拉面關

刷到有班/1尾嗚/3尾嗚

首抽6尾勁唔勁？好似係限定角

唔算勁

四星卷物邊到搵到

心之卷果度 第3個條件係講咩? 體屬性XXXX?

其實唔差 8氣11倍aoe 100%3turn中毒 之後仲可以駁一技10倍
衰在cost太高

純藍隊過

我屌你老母呀

地獄呀

非洲人

做咩唔等禮拜5再抽 見有巴打話開貓商店3次10連有得換隻真5星

想問下巴打人唔會留限界突破既水晶 如果你無嗰隻

想問下巴打人會唔會留限界突破既水晶 如果你無嗰隻

終於刷到斑 另一隻有冇用？

第二個十抽
ok嘛？

上面有既打講過話唔錯的

上次有巴打叫我抽埋第二個十抽再睇下洗唔洗重刷

巴打首抽有咩？

被無視了

抽左2次10連的話
唔係好收貨

隻蠍好似冇用

咁係咪起碼要有斑+1尾鳴/3尾鳴/4代先叫OK?

6尾都幾勁 係呢排多心屬關佢比人剋姐

我覺得有班可以起手 當然如果你係完美主意type同有時間可以再刷

兩隻限 玩得啦

其實我仲有另一個首抽 但淨係得斑 冇其他5星
我諗住睇下兩個AC都第二次十連再決定
唔想再刷

拎石係唔係掛主線最快?

係咪新GAME?
刷首抽係咪要5星?

我覺得刷連線初見快

一場2個初見就兩石
開/入 卷關拉麵關又有用

家陣最好班 / 一尾鳴 ＋ 其他限定起手

會留 不過宜家個box無乜位

新GAME? 定係已經出咗好耐?

出左差唔多一年 不過香港冇乜人玩

其實具體gameplay係點?
白貓咁? 定係轉珠? 定係好似之前嗰隻火影咁回合制出技?

似《Hunter x Hunter戰鬥群星》

不如用10分鐘試下啦
好難講 不過有fd話似Hunter....

明哂，之前玩過HxH

咁我刷下首抽先
目標：斑爺/四代 5*

如果剩係得4代 建議重刷

一隻班一隻6尾起唔起得手呀咁樣

玩啦

你刷得咁快

10連+4抽 有無人要？

想問十連抽同單抽係咪一樣機率?
利申: 刷緊第二個十連

應該一樣

但家陣有9抽event...
如果你抽到第2個10連起手就行到 2/9

易D拎到之後D bouns

唔明
9抽EVENT抽兩次10連同拎之後BOUNS有咩關係
真心唔明 唔係串你

你如果家陣就去單抽冇玩到個event 咪蝕左D石囉
如果你儲石博第2個10連結果ok 起手的話
再刷50石 第3個10連就可以送一隻5星
再刷 第4個10連就 半價 25石可以抽

sorry for 1999

總之家陣有石唔好去單抽
因為有 9抽 10 連event
有bouns 拎

IC !!!
其實如果我肯課金 即使我第2個十連衰左 本身有隻斑係唔係都冇問題?

連線初見好似夠唔知幾多趁就變1石 然後無石

夠我刷到抽 第4下10連

仲刷緊

刷到第4次都未肯開波

開左波 keep 住有抽姐

25石抽10連 無金

等緊佢禮拜五開貓商店先抽 橫掂對波都塞唔落咁多6星

尋晚刷左3次就出左班

首10連 想問下開唔開波好
同邊隻係一尾鳴？

開得 第2隻已經係

宜經抽到5/9 蝕左

唔該巴打 另外我見上面有巴打講打連線初見 可以快啲刷石 咩任黎?

我初顏好似冇哂石伶 仲有咩方法伶石快? 依家先第3次10連

你打任揀黃色個個 入人地d場就有

打主線/緊急任啦
我抽到第5連仲有喎

點解我咁快冇哂初顏

岩先又有返 可能頭先同返同一條友協力 想問我開場係咪都有初顏架?

第一下抽咗5星我愛羅
應該抽多下睇情況定係可以重刷?

首抽單抽我愛羅 + 10抽 四代&再不斬
仲有11石，應該抽埋兩下? 開得? 定係重刷直到有斑爺為止?

另外想問下送嗰隻四代同抽嗰隻黃色閃光四代邊隻勁啲?

邊隻我愛羅先 得紫色風影果隻勁
當然係抽果隻四代勁 只不過佢送果隻用黎做坦打勇屬關都唔錯

班 / 1尾鳴 有其中一隻先諗

有多一隻斑 拎黎食左佢定點?

趁人多push 多次 大家可以上reddit 睇攻略 有埋角色comment

個人覺得而家刷首抽 最好係斑/四代/ot鳴
外加一至兩隻疾風傳角色 基本上大部分疾風傳角都唔差架啦
少年期嘅就 小李/寧次/綱手/螺旋丸鳴
同埋起手果幾隻6星最好唔同屬性
大家刷首抽加油啦

想問下現在限界突破任有隻佐助同凱既水晶係寫住bundle 係咪要課石先會送 無其他方法攞到？

食佢都係加100攻 同運 如果係我會用2隻班

食左佢唔係可以開被動技咩?

有四代，但係上面好似叫我刷到有斑爺為止

開posymt template

用過四代會比人踢 除非你想單人打

利申:已max 班+4代都比人踢
班+1尾鳴先好d

我班加隻補 終於開始肯受我玩

其實打二尾用ot鳴唔係咁有用，range 太短
用四代反而開大打到條尾仲有用，不過出面d人點諗又另一回事
同埋踢你係可能因為運太低，有d人見你唔係99運就踢

依加既緊急任 邊幾關最值得刷？
刷緊隻5*我愛羅

兩個分別就係攻擊力相差太多 1尾都成2400攻 開完1技再開2技可以車2尾一半(s任)但水門攻擊力唔高 只係大範圍 S任呢d持久戰 一尾鳴會係好d 快打一兩擊就殺就水門好(range特大)

咁樣開局好唔好？
同堆打到有50石拎去抽定留低好？

點先有a打？

開啦 聽巴打講好似星期五有活動 唔好抽住

唔會有A打
要4星卷就打3星合

打法唔同姐 我傾向斷左尾之後慢慢打 感覺穩d
本體我多數放毒慢慢磨

開啦，留石等星期五update完再睇下點先

忍石係咪得協力先有 新手無人同我協力

我都係新手 打咩協力都俾人踢

開拉麵等人入

你地有冇開完場or入完場 就斷撚左線 打2場斷1場

push

四代先勁可以放左上角打隻王 唔駛捱尾獸玉 當然如果有幾隻四代傷害就太低

問多次 reddit上面寫bundle既角色係咪要課石先送 平時抽唔到？ 啲水晶好嘥位

食啦 160cost點入隊

係呀 唔打算課就扔哂佢啦

留嚟打協力？ 我玩幾日都190cost了 打協力一定唔會比人踢 前提係兩隻都要6星

得4代 同隻嗚， 會反擊既小李
係咪可以繼續玩
抽唔到斑

4代同鳴 係送果隻定抽果隻

抽個2隻 係封面果2隻

但我有隻尾嗚啦喎

同埋 我想問下 覺醒4星 卷 係咪只有合 無得打返嚟？

少打協力 但感覺上一打手一奶媽穩d, 所以就我而言我有兩隻斑就一定會食
Btw 巴打咁癲嘅 我玩左半年先203c

我auto打卷打錢咋 除咗二尾都無咩用手打

求2位班既巴打幫我打小李b關 用全心屬 (紅色)

班+max運二尾得唔得 我未打過小李

新手求大佬carry

巴打刷咩升lv

有冇巴打打開2尾,得閒可以帶下
/你地多謝打咩級刷

打卷打錢 可以auto

有班夠 id 23456

Iphone得唔得

原來一尾鳴可以狂疊攻

首抽斑加蝎
第二十抽:

開唔開得？

我用iPhone

原來右上個個auto

你隻小李係咪八門個隻？
係就開啦

this?

斑同嗚 MAX 埋仲有咩做? 刷主線同2尾?

求人黎幫手

點解小李咁難打架....想刷野覺醒都唔得...

幾時打？

我都打

come

食完飯之後先得唔得

我刷左兩日先升到都係靠人地99運個啲唔踢我先得 一出出兩張藍色

6星4代 同 6星班 打協力好正

中左光屬果隻4代 係咪都係限定黎

係 超大距離拉打

一次都未見過班，四代就成日中。。

抽埋第3次十連先儲下石

第3次衰左

有神威卡同李兩隻都勁好似係

有排打拉麵

夠25石抽唔抽第4次十連好？

你喜歡啦

咁叫衰真係搏屌

新手以為無限定就衰

btw 呢2隻ok的？

其實再不斬同小李都係限定
神威同小李都幾勁 另外隻兜係奶

原來如此 唔該巴打

忍石打咩仲有得送
協力成日斷

主線/卷/拉麵

2尾限界突破好大食

岩岩刷到個斑+四代 可以重玩了

覺到135就算了 6星水晶好on9 二尾又唔係勁又無愛

表示差4粒水晶我隻三代就上到150

無三代 留咗幾粒 隻鼬覺到140了

點解抽極都係小李
4代 多左 係咪自食?

中左4隻4代
食唔食左佢好

有其他勁嘢就食啦 降下cost開下ability都好

4隻

抽左60抽
中極都中唔到斑
係咁比4代我

諗住儲齊曉同人柱力

留名
BTW新手想問咁樣可唔可以開？

開得 又班又4代 同時加埋隻嗚人6尾 完美

有冇咩攻略網睇
玩到一頭霧水

巴打協力定自刷

比隻我

建議大家追呢個pool
抽到step7 5隻限已經齊曬

利申：玩左3日

課金？

step9都無斑呀

刷極首抽都冇靚野

0課
快啲刷曬協力送果啲石
加埋佢啲緊急任嘅任務條件
同每日登入果10粒石
已經夠石抽到step7

去到2號

卷軸有咩用

升爆lv覺醒

協力送打邊d關？
好似成日都冇人咁

打錢成日有人入

打麵，打卷同打錢多數唔會踢

前日重玩求fd

日版同國際版係唔係連埋一齊

巴打有無刷主線？ 協力個啲計唔計降臨？

唔係 聽聞國際版抽野有保底

頭二十抽
啲四星有冇用？

巴打點樣12Lv 有20抽

喪打協力 自己開場會好D 一來協力有石 二來通關都有石

終於刷到斑爺首抽，連帶廢嘅卡卡西、我愛羅
依家第一時間應該做啲咩?

刷石睇第二次十連中咩

點刷?

打幾場B麵 之後比隻班拍晒佢升升lv

之後開A級麵等人入抱大腿
順便刷初見石

直到6星左班 ＋ MAX Lv. 先
我係咁玩

打幾場B麵<---係去邊度打?

主介面有個XXXX參加

緊急任務

有個任係咩 全盛XXX

自己開場好D
家陣半減體力 3倍經
谷一谷rank先 開下cost 遲D放多D人落隊

會唔會輸架?

開場比人入
唔係打A 麵應該輕鬆

求教 差果句點解？ 成隊紅色都唔得

全體屬隊 FD子麵要體屬

第三次十連 同多隻斑 食定留?

背包:

唔錯呀
小李都有用
BTW 班比我會唔捨得食
自食1次都唔係差好遠姐

屌你老母
其實抽第一同第二個pool有咩分別

第1個係 event 9個step 跟住去有bouns / 保底
第1個pool 右下邊有info 可以去睇睇

第一個POOL有活動

小李我都有兩隻 食唔食好?
隻卡卡西得B RANK

小李我就會食

食左
刷多25石黎第4次十連先

體屬唔係紅色咩？ 擺滿晒都唔得

當我冇講過

YES 車CHEF!

小李我都食左2隻

協力load 得好慢
好麻煩

隻6星 max斑
加好友 刷小李 求carry

改個咁既名但有兩隻班.. 博屌

開得？

yes

小心D要儲技 拖turn回血

邊隻入隊？

有無tg gp
另求大佬carry 木葉A

班 六尾

鳴人有好多版本 1尾鳴 3尾鳴即係邊隻?
上網搵唔到料 淨係得REDDIT個攻略網

好難刷

新手玩左1日唔係好識 仲有咩係值得練

小李

冇乜人打小李個關

依家係唔係要等聽日出貓商店先抽野?

搵2位有 體屬巴打 刷油 求CARRY

抽得一隻班 開得？

少年期
影分身（紅）-最廢果隻
螺旋丸（藍）-一技勁過奧義
1尾鳴/OT鳴（黃）-限定

疾風傳
大玉螺旋丸（紫）-石抽
三尾鳴（藍）-event
婚禮鳴-之前祝言日和pool石抽唔記得咩色

印象中好似係咁多

643304458118
未加既加啦 要好友

求6星小李 帶打油

有無巴打想接手？只抽20抽

我個FD刷緊 可唔可以要?

EMAIL: hongkongrova@yahoo.com.hk

我 cat2046b@gmail.com

手快有手慢無，講明自己邊位巴打

玩左幾日 發覺單刷好過一野十刷

BTW 如果有GP 求入GP

冇event 就冇所謂既
但今次好多第2個10抽起手既巴打都玩到 4/9 個bouns...

所以自己選擇啦

點解唔加密

點樣課金 我試過用VISA 同AMEX 唔得
可以有咩方法?

我用開jcb or 日itune card 其他唔知

VISA都唔得 你AND定IOS?

IOS
搞掂咗 用JP AC 轉返香港地區用AMEX 得咗

新手問題:
其實依隻GAME升角色都升快 D限定又唔係真係太難抽(希望冇得罪人 )
咁點先為之玩得勁?
99運? ABILITY全開?

少年你太年輕了，玩埋限界突破你就明
每日輪迴係打錢打卷打水晶
有新任就清條件攞石 有時仲會有pvp
99運我會建議至少刷一隻 對你打協力打料都有用
滿a就隨緣啦

咁係嫁喇
見過人地隻班A全開
的確係勁D.

但冇咁勁都有方法打贏D關
諗點打, 研究幾時儲技, 幾時拖turn回血咁
都幾好玩

頂有小李個D就會明
好地獄

小李唔係要5舊咋咩 無小李剩係打咗5舊備用

用左個任要求既屬性都拎唔到石

限界突破
原來好難搞
要10突

限界突破都要用個幾舊6星料？

純色隊wor 包埋助人

唔洗呀
不過單單角色水晶都要73舊

限界突破即係點 自己食自己?

咁係咪要打3次

3隻4代係咩玩法 想要尾嗚

你邊d有得限界突破咪㩒入去睇下要咩料..

新手玩左兩日
咁多關應該刷邊關先？好多都呢幾日完

係咪要覺醒到一樣星數先升到ability

唔洗

聽日幾點有新活動 呢隻game通常幾點更新？

伊巴你好 我頭先睇隔離個post見到你走左過黎

上個禮拜見佢1%先有忍具灰到走過嚟玩 隔離都係清下體打下複刻pt咁

好似好多巴打都係上個禮拜先走過嚟

一齊玩 我都係尋日先正式開波

3-4星卷點拎 打極都得2星

唔洗灰，卷可以覺醒

我禁覺醒 黑左既

你未齊料掛

聽日出貓商店同新任務

有冇人幫手打我愛羅同再不斬 用全勇屬

Me ok 我都要刷

無暗拉麵既

我唔係比左個acc你有尾鳴家咩

求一個班+4代+尾鳴GE AC

果個我刷的 依家用你緊完美ac 通頂打拉面

咁高要求唔去買？

刷2晚就有加油

依張勁唔勁 有咩用？
第2個10連淨係抽到佢5*

樓上果個隻既缺點係高cost

課金果隻佐勁唔勁

好大撚頭噃

比D爭扎

有都自己玩

我刷到
但自用

嘩，德田巴

生抽巴 你又玩

我刷到個班+鳴,睇黎要聽日抽下

班仲高 好SAD 80COST,玩死新手

而家咁多經 算係咁

利申玩左兩日

就快完

3倍幾時完?

六尾範圍大 清怪唔錯
但攻屬一般
趁仲有時間重新刷過隻班好d
班既一技二技真係好屈 同埋血量同攻擊都唔低

刷到尾鳴/斑就開得啦,加油

尾嗚成二千幾攻 真係好屈
好似四月二先完 加油睇下搏唔搏到出哂兩隻

又唔係咁睇嘅
始終尾鳴射程同六尾差兩級，數值上有差距係正常
千四攻對射程大嘅角色黎講唔算低
加上field skill 係減15-20%傷害 係幾實用
二技接一技有21倍傷 而且只係用9chakra
若非斑爺18倍aoe 仲要無視屬性 其實六尾唔會話差好多

4代其實有冇用？
見個個都話抽尾嗚同斑
同埋4月1號會有咩活動？
留緊石等抽

岩岩玩 首十抽係咪開得
仲洗唔洗抽尾鳴 定留石等之後

全game唯一射程特大
攻擊力甚至比某部分射程大嘅角色高
不過就輸出尾鳴同斑爺一定好過佢
聽日更新新mode 不過個限pool lasts到四月二 所以我諗聽日未必有新pool

開啦 唔洗急住抽
有三隻靚限夠玩一排 升哂先抽

咁我清下關 同升爆果三隻先

三次十抽終於搞掂

升爆尾嗚同斑之後升邊隻 同埋今個pool係咪已經唔洗抽可以留石等下次

四代紫我愛羅
其實除左限定之外其他所有角色都會疊落去下一個pool 唔會好似隔離game咁抽走
等聽日update後啦，無特別嘅可以繼續抽9step 個pool, 不過自己衡量完pool前仲抽到幾多step

我首抽係斑 同 再不斬啦
第2個10連抽到佢
斑升左6星後 好多b關都過到

維護？

有無tg gp 啊
想打小李既覺醒材料成日俾人踢

聽聞今日更新嘛

開GP既話依到就冇人理

玩唔到了 扮工冇野做

屌 遲1粒鍾維得唔得 仲有肥未打 食9我1粒鍾

開乜撚group 有野講咪加密

維咁撚耐
返工無得打機

維護到4點 收工先有得玩

送石送石

佢無食你一粒鐘呀

[quote]有無tg gp 啊
想打小李既覺醒材料成日俾人踢[/quote其實問咁多次好撚煩

有嘢咪起度講囉

食幾個鐘

出貓商店 同新mode

其實隻驚好唔好玩

正

你可以等佢4點維護完果時down黎玩下
有協力

巴打們主線過到邊
我卡左係 君麻呂到 開場又無人入

升哂6星先打 應該唔會輸

開ser開see

係仙自

app store無得更新既

有冇巴打抽

屌抽到lv7 中得隻四代 估唔到咁難抽 會仲以為輕鬆齊限點知出親都重複

個bonus pool無小南同仙自

以為今晚先完1000萬活動 想刷多陣經 點知完左

上一次十抽冇金 今次嚇我一跳

自來唔勁咩 無人抽

搵好友CARRY 693301451718 ++

冇左個經驗活動
打幾打就收皮

大家覺得新野值唔值得抽

有冇暗屬既巴打 一齊解我愛羅條件

新手係咪唔駛抽新POOL? 繼續抽返斑爺個POOL?

斑爺個POOL點睇都好D

屌，有個死仆街係咁入嚟阻住我刷拉面同埋初見
佢KEEP住用隻1lv黃色閃光入嚟
明明佢已經拎咗好多拉面但係死都唔食，成日入嚟送死累全家一齊輸

抽到鼬，係咪廢?

好似係你自己控制個隻

REDDIT個網話佢係S RANK黎

巴打

除咗補血既4星有咩4星值得留

屌又中多隻班同一尾鳴 唔捨得食 體同技隊一隻6星都無

屌個新mode用我成一個鐘先過哂廿map

打到15 巴打點過

+1 凱一招ko

今日開個隻君麻呂值唔值得刷？

果關相對簡單 不過首先要夠輸出
總之係佢出招前果4turn 企係回chakra果位度車哂所有奧義落去
好似行動不能同術不能都封唔到佢 所以係純力量對決

一般 刷隻滿a嘅夠啦

原來入錯左隔離post講

打橫果隻執左佢啦 刷首抽都del左

我想問下 引繼d石係清0定係返轉頭會有返？

同os 無問題
轉os清零

嚇死 我諗住轉落iPad玩

一抽入魂

升好分享下好唔好用

下次會唔會係嗚門仙人mode

全銀1 0抽

10抽全銀!?

輸出上無限鳴斑爺咁好
不過一技大aoe 外加實際13倍嘅奧義其實都唔算好差
最緊要係有愛

抽卡一粒貓幣都無 又話貓幣可以換非限角 出個on9嘢就無哂

上次係 貓幣而家只可以係新mode攞

唉早知早啲玩呢隻game 泳衣巴你開咗幾多位 抽埋啲4星留咗啲有用既個box就唔係好夠位

Ios用信用卡點課金
轉去香港區去課金果頁會彈出尼

我100 only d4星好阻掟

依隻鹿丸有冇用?

Now 235
上次開換左綱手同蠍 勁正

Reddit d人話廢
行動不能個確率太低

唉 抽完step7 中左好多垃圾
灰灰地

岩岩刷首抽，而家得番32石起手

一千萬活動完左

又雙經

錢2倍 好感動

唉屌今日由step 2 抽到step 9 新卡得四代 三代同上面話廢隻鹿丸 啲限定確定全部都重複 想中隻體/技屬既都無

想中小李

差隻風影我愛羅齊限，聽日5石10抽求集氣

本身玩緊首抽斑，點知後三次十連都一堆唔啱用，覺醒要打關嗰啲。即刻嬲到刪咗佢，玩返之前玩嘅首抽鳴人，之後兩次十連中六尾同我愛羅

六尾好用 二技開完回3氣
玩新模式都係靠佢過

斑爺一隻其實已經好好 一定好過六尾加我愛羅

抽到班之後抽到咩先

有冇巴打可以送個首抽比我，賣都可以
上淘寶想買都買唔到

點解巴打們好似咁易儲到石抽
打故事清哂一章先得5石
一條體先清得半章

協力D石你拎晒未?

點拎 我都想知

一隻限都無，得隻斑

開任比人入： 你揀任嗰時撳右邊粒制，唔好撳單人

二尾幾勁 覺哂都ability之後可以係體屬關儲turn 打極都唔痛

依家係咪應該將所有抽番番黎既5星升晒上6星先?

Yes 同升lv

終於儲到第二個十抽

抽完step7都係冇1尾鳴同我愛羅
btw 課金送果隻小櫻有冇用?

班+1尾鳴+飛段+迪迪仔要唔要不過抽過一次10抽

抽到step4 仲係差尾鳴 仲追唔追好

追

抽晒9step一隻斑都無
用一尾嗚+小櫻+我愛羅+六尾算

收皮啦

我STEP7都未有尾鳴同我愛羅
等下次

我追到step6仲差我愛羅，你話呢?

巴打加油 我睇下清到幾多石返黎再決定追唔追 聽日就完pool

個box無位 賣4星好冇？

留返藥師兜 好好用 有時打下28cost以下關靠佢

木定暗個隻好？

木暗都留

我追到step 9差得仲多過你 隻垃圾鼬抽到40運都唔出下其他比我

抽完step7，全3,4星，放棄得

咁係咪全部關卡打一次 定無限

邊度有acc賣

有位巴打話送個俾你喎

要阿巴打
岩岩眼盲

推

宜家likg好似pm唔到

最多拎100次，頭十次2粒石一個人，之後一個人一粒

有冇tg?但我唔識整條link俾你禁識唔識整

冇用tg阿，不如加密post係度，我唸其他巴打唔會拎既

屌自膠

算啦慢慢儲 好似降臨啲五星都有用 等佢複刻慢慢打

終於過到18人 最後個5關根本全部都要開技打 最難係第15關要儲滿入16關 死咗1隊

原來要整哂3隊入 我上次打用一隊 打到15發現冇技唔知點打

奧巴條隊係點?

伊巴你咁快練好三隊人

無呀其實我用死一隊 15關個隊打咗一半血就死撚哂 然後有一隊無撚用過

後面兩隊差唔多無用過 第二隊打咗半條蛇就死咗 拖turn拖到一粒石都攞唔到 諗緊攞石既方法

手

冇咁多6星 第一隊係咪應該放D奶,唔好全攻

你唔係齊限咩 加埋降臨個啲應該夠有突

有冇人打再不斬？中左但無料覺醒

我仲升緊 冇人開卷同拉面...早知前幾日升定

前幾日每屬打定咗一set 不過我後兩隊都無咩點用過都過到 你可以試下組住第一隊先

巴打仲打唔打

打呀 開左 最好高運

有冇巴打一陣打二尾?

原來巴打邀左我兩次
我以為係路人add friend
冇理到個感嘆號
聽日你打唔打

Step3中左 一尾嗚 李 鼬 想知李同鼬掂唔掂

好呀 見開埸撞到你所以邀你打落去
btw你玩得好好

小李幾勁
快啲入街場打小李果關進左佢先
鼬好似好小人用 如果夠時間都可以升埋佢
主力升左小李先

努力咁刷緊第一隻99運
宜家得50運 仲有要刷多10隻
Btw
你都唔錯呀

仲係唔中小李

要出3隊個新mode係邊到打？
同埋宜家d降臨邊隻值得打？

1.拉到無幻城再拉多野
2. 2尾

2尾完全唔夠打

有冇巴打帶打小李，刷唔到

好 聽朝早啲起身趕尾班車打(會唔會再出？）
Thx bro

小李隔一個月左右應該會再出

升到99運其實要打幾多隻？
我見食1隻升得1運

S rank 5運一隻

打咩可以升運？

君麻呂個關冇S級 要食99隻？

有無巴打12點刷小李 我有班同四代 跪求carry

想問咁多位巴打新手應該要點做？
60幾rank 有max Lv斑同四代
仲有尾獸我愛羅同小李
但係唔夠打我愛羅同小李進化材料
應該點做好

同求

你帶隻補血儲下turn應該夠 你咩位死

自己刷小李 刷左3張6星素材
差兩張

我搵街外人借角色打 差一張
借角色方法: 開場 等兩個勁人入
入到場 熄WIFI同數據 咁兩個隊友就會斷晒線
再CONNECT番 你就可以控制晒3隊人
咁做好賤 但確保唔駛俾隊友累

唔該晒 我仲諗緊點CUT佢線
有D真係雷到喊,叫佢走位照打人

我刷完了

依家睇下刷唔刷得切鼬同我愛羅

打唔撚贏忍者之路
去到小李+凱果關最少死一隊
班又未有卷升

慢慢打啦,你條隊應該打得嬴呀..
我一條過到凱關先死,BTW得一隊勁
你好好架啦

收埋d藍角啦 鬼鮫同扉間都無咩用
寧願落多兩隻補血 巴打玩左幾耐？有無無幻小櫻同咒印二佐呀？有就落埋

第18 關唔識打 用二技全體一樣扣1
唔知做乜鳩

諗住用鬼鮫封9 小李果關 唔比佢地出技
試下將二代換咒二佐

18關要剋屬技先打得入 或者一尾鳴\班 班可以一嘢秒哂下面個排 我建議你一尾鳴同班放同一隊打 然後19關好以即刻用一尾鳴秒 二十關就輕鬆 18最好留限綱儲turn

要剋屬加奧義先打得死
斑爺就可以直接秒
亦都可以引果5條仆街去毒果個area

應該封唔到 我三代90%封印kill app 左幾次都封唔到 何況鬼鮫50%呢

帶補血係指放係第2個位定要出技補血？
通常打到第2/3輪就死左

果個忍者之路有冇得快刷?

有班就field skill回血夠用 無班就最好有隻出技補 第二三輪都要出奧義爆發一次應該好穩

搞掂

試下用不能行動果D技,好似得
我琴日用卡卡西+多左小李4TURN

會唔會換到爆a?

有冇刷2尾教學，刷b級都俾boss sm

一場5000幣 我就不了 肝要緊

不了 換一隻儲下算

迪倫巴一陣刷唔刷二尾 ?

我依家狂打拉面
其他唔夠打 拉面都有時死 個全盛a
仲有咩可以打下

打下錢，打下主線

仙人自來也勁唔勁？值唔值抽

今朝已經滿運了

10抽得2金 一隻小南一隻蝎 有無用

走左你數 Sorry

2尾果D晶要點用,係咪要突左100LV之後先用到

突完100lv果次
105再突就要用晶

突到150
起碼70粒

屌要咁多，我得3行到

唔好突二尾啦 突完d數值一樣咁廢

OK咁我99運，賣晒佢先搞到冇乜位

唔緊要 係我太夜玩姐

見佢100同150差五百血四百攻
仲諗住睇下刷唔刷得爆添

太少啦 我記得蠍150lv 加600血攻
更何況基礎值仲高d

130lv前都輕鬆突既 要幾舊6星玉就不了

啱啱終於可以開始單刷拉面A

原來君麻呂C級都咁易跌既
可以考慮刷一刷

咩事維護? 唔記得左

屌啱啱升lv就維護

same

更新會加咩新野？

緊急維護黎 無更新
派左3石

痴撚線 主線一關打成10幾場都儲唔齊掉落條件 跌隻2星係咪真係咁難

想問下係咪應該要升隻補？而家連君麻呂c級都過唔到

兩隻兜都升啦 不過紫色果隻好用d
升多d綠角 多由也5星都幾好用 送果隻疾風傳鳴可以做坦
同埋就係唔好升隻黃我愛羅 最廢6星

風影6星+帶多啲綠角同入多兩隻補 (最好有減傷既) 加隻朋友6尾應該起碼過到b

想問下補係咪一定要放係頭先補到血？岩岩新玩唔多明啲技

隻game有3種補血方法
一係開技用chakra回 通常回血距離都係短至中
比較好用嘅就有6星綱手/疾風櫻/凜/5星紫兜/課金綱手等等

二係 field skill, 就係係場上果陣個回血角色嘅射程範圍，詳情可以入角色info 睇 講skill 果版上面果欄就係

三係buddy skill，就係info同一版下面果欄，用嘅方法就好簡單無射程限制，只要打果陣放落後衛就會逐turn咁回

比較常見嘅打法係stalling，清場清淨一隻怪，然後搵隻坦食傷，其餘兩個就企埋一邊回血回chakra，等儲夠血同chakra先入下一wave/map

唔該巴打解釋得咁詳盡，咁我而家用雙我愛羅應該改改佢？因為我見到可以幫手定身打16倍，但又得3成定到。

想再問下有咩英既buddy skill係補血？因為到而家都未見過，thank you so much

以我所知班同櫻放後排都係補血

斑爺 疾風櫻 同埋而家交換所隻chiyo ba
我自己用開果d就而家無得攞要等佢遲d再出 eg 無幻櫻/情人凜/自來也
其實唔算出左好多buddy skill 回血

想問下應該升邊隻？同埋有冇邊隻4星有用？
3星果堆係咪可以賣走晒？塞死晒個box

拉麵點食效益最大

食同屬

兩隻兜有用

需唔需要合4星

單抽中小南

隻驚冇另外一隻咁hit?

你講疾風亂舞? 好多巴打o係果邊走過黎

舊帳新手出斑又入番坑
請問風屬升暫時邊隻落場最好 啱啱打咗好多拉麵

我覺得應該升兜

Thanks bro
有隻5星兜咁隻4星兜仲有冇用？覺咗佢再餵落5星度？
定留嚟唔夠cost時砌隊用？

留住都得嘅，打活動可以入三隊，你開一個Ability好似有D雞肋

隻君麻呂得1運 要99運係咪要打98隻

我都想問 打緊a級

隻game 玩玩下唔知玩咩好

係 除非你真係好鍾意君麻呂 唔係極嚟都無用橫掂極運都係帶得一隻

限界突破

限界突破真係你玩埋我個份 無個隻角打啲晶返嚟嘥位 偏偏成個任得一隻係有

打極都冇小李嘅水晶
出極都係鳴佐鋼手

無聊無野做咪刷下新mode

請問呢個陣容開唔開局好

有仙人自來也就開啦

今日有新5星刷

中小南開唔開得局？

我都抽中左 但好似冇仙自咁有用

即是要重刷?

小南應該唔差架 無記錯好似暫時mid range 入面最高atk

呢排無活動好悶 想問下老手巴打通常幾耐一次新活動同埋忍祭

陣間有個隻盟主
之前刷左了？

咩盟主

每星期一至兩緊急任
每兩星期一次降臨
無幻城同忍祭都係一個月左右一次

hp同攻既加值最多可以加到幾多?

6星300血100攻
5星200血75攻

十抽中自來也
星期幾有知之書打？

呢隻GAME有度好過疾風亂舞

隻隻5星都有唔同用 (當然有屈機角)

我而家限角爆COST組唔到隊 升下D5星角 好似朝孔雀凱 屍鬼四代

已經打到唔同關

就算四星都入到隊 四星兜補血 四星鹿丸縛住人 四星童年雛田避招

抽唔到限角都唔會冇野玩

最重要係event角都好有用
咒印二佐 自來也 柱間 甚至好用過大部分石抽角色 仆街笨大快d復刻自來也啦 咁快復刻個口水佬都唔知做乜

口水佬係咪有方法令佢唔好召喚節兵仔 想攞石但咁多兵仔唔夠揪

想問下 下星期隻鼬係新定復刻

應該舊野 之前見人有 鼬神

第3個條件要點樣完成？

技隊 朋友都用技好似係

已經玩到悶了

應該無？用多d aoe?

主要係無野想刷 新果隻半藏又係廢鳩
下星期有鼬同pvp應該會好忙

Pvp係咩玩法

如果又係好似隔離咁係啲閪ranking就唔想刷

Ranking 呀
但打一鋪頂盡1分鐘 同埋好易贏
所以無隔離咁閪

此驚已完
冇晒人

新手

Keep住打

幫推 火影game 玩兩玩 無哂人氣

係咪出得唔夠吸引

我就keep住清體刷野嘅

兩隻game都悶 但隔離仲悶 因為呢邊我起碼會死 隔離求其打都唔死

終於見到有人刷到極

好癲sosad

新手想玩
首抽邊隻好

唔係冇人 只係冇咩新野出 冇咩野討論

等緊下星期隻十拳劍
好好J

幫手推下

抽到可以上6星既係咪就係真5星

新手日日打拉麵，d緊急好多都唔夠打

係 真5再有分限同非限
限就要有忍祭先抽到

其實而家無話邊隻最好
是但有兩至三隻疾風傳真5都可以開

屌啱啱同條友打 儲緊turn佢無啦啦入王關前先放班大技去打隻小兵 擺明玩嘢 唔係因為啲運有加成一早已經用協力斷線大法

今次個決戰任s級 好易打
建議新手快d痴99運既人打s級
升到隻角99運 遲d條路好行d

有無人知個個咩發現石有咩用

等於食自己 開a降cost但唔加運

點用斷線大法 求教

斷wifi已經得

感覺好似刷忍道換丸有效率過打普通關刷咁

差一場夠55000降一次cost

我一隻都未換 換哂6星水晶同丸先

有時間既話係

而家輪到呢邊靜

幾時會有新活動?

應該星期二新pool加pvp
唔知會唔會更新忍道mode
星期三十拳鼬降臨
Btw 好想黎多次卷物放題 打完d水晶塞哂係倉

首次十連要50？
但係我做完新手教學得30

有無人抽佐

100石抽垃圾

今次pass

有小李
可以pass

無幻城係咪打哂3粒體就回得特別慢 一個鐘先回一體

無論點都係1hr 1體架

好似一開始回得快啲 可能我睇錯 巴打會唔會食石回體？

最尾一日睇下剷唔剷到上多一rank 先決定 正常唔食石咁打唔難上一百層

無幻城咩玩法 出唔到技係咁死 有時儲夠turn無啦啦歸零 係咪有咩打法我唔知

係咪踩左d藍色點 果d會扣chakra

咁快靜哂?

咩乜特別 好玩

今次隻鼬好似咁難跌既 打一條體都係跌得一隻 屌你老母協力啲人真係好廢 成日跑埋啲位比人連擊 明明人地絕對迴避先嚟放技 有班又唔換走佢回血 係咁指叫佢走位又死當你無到 自己帶啲降臨角同4星角入去打都快過同班契弟打 要不是唔夠體真係狗也不屌

絕對回避放技又真係幾on9嘅

真係唔明點解可以咁on9 你打得s應該都唔係新手啦吓嘛 最on9係佢地放完一次打唔入下幾round又嚟過 究竟可以帶有幾on9 知佢垃圾教埋佢走位又唔肯走

算啦 其實solo刷都好快姐（出嘅話
而家16運 但一粒水晶都無出過

咁樣可以開局?

忍犬卡卡西 水龍彈卡卡西 同 砂縛柩我愛羅

重刷啦 中哂三隻最廢 都係一種福氣
起碼起手兩隻疾風傳角色先

隻鼬有無需要突破？

有，max左有近二千攻 更重要係因為佢係鼬
不過盡力而為啦，一星期max到嘅話應該會爆肝

唔好話水晶 鼬都唔跌多隻

好既唔該

兒家有兩隻鼬唔知點好，需唔需要留兩隻？同埋洗唔洗疊極運？

S級第2關應該點打？ 係咁出奧義同回避

我個人就靠3班隊

3個人都用另一隻 99運做前衛
最好都係心屬 傷害半減又食左班個回血咁打。

用1－2隻圍佢打 應該有時可以打爆佢個迴避
佢奧義個round 可以打得入佢
撞岩個round 有技既就開黎磨血
冇技既就去行街
都好穩陣 不過要D時間 未必係最快打法。

3班隊入到王關咩都唔洗理
3下須佐直接打本體
完。

2隻角落回血 1隻受 每次得放奧義前一round先打得入

自己一隻班 加朋友都夠 入王關開一隻班打爆個盾之後企埋角落就可以慢慢磨 起碼可以唔使理班絕對迴避先放技既豬對友同可以2倍速 快好撚多

貪心呀
有運一場兩隻
10場收工

都唔係個個帶max運 打得慢隊友又廢 寧願快啲打2場 自己都有43%運

表示solo 打兩日都已經56運

要打水晶既話一定會max到

大約要幾多粒水晶到?

好似巴哈有人話過要話過要7x

73

無幻城點樣攞多啲分 有時3xxx 有時5xxx究竟啲分點計

貓商店啲點數邊度拎

而家應該抽？

係咪要重刷

排名差距 越大越高分
同埋連勝會多d分

忍道 前兩日完左
等佢下次開

可以keep 住個引繼code先 再刷下睇有無好d嘅 因為兩隻都幾冷門下

我都想知 我發覺打某d人有成7xxx

同一個人一樣分

出左新保底pool 但若果中卡卡西/白真係喊出黎

隻蠍同地達羅都好似唔係好勁

Lb左好勁wor

隻蠍得8倍有咩勁 同降臨角差唔多咋喎

打咗咁多日都係得19萬分 唔爆石點上到100階

要max鼬神要73石？
有無咩快刷石方法

今日晏晝爆左１ｘ石已經９６階 ５ｘ萬分

記住打邊個多分追住佢打場場５ｘｘｘ～７ｘｘｘ

多分唔係排名差距咩

我而家排13x

我打排9x既得5500分

打12x有7000分

我覺得係睇人多過睇排名

倍率都要睇base atk架 你見過邊隻降臨8倍之餘atk 有2400 同埋佢aoe黎

原來係咁 但要lb到爆有啲難

巴打建唔建議抽今次個pool 定留石忍祭

唔好啦 中到白真係喊

白同卡卡西呢啲仲廢過無得6星既角 好心就buff下啦

我細佬首十抽，想問問係咪已經要重刷

入左去再斷線個D場主真係好撚仆街

咪打協力啦 又豬隊友 又唔係個個max運 又無得2倍速

入10場斷5場 俾人踢4場 得1場打到又廢俾隊友賣

我都開始唔想打協力

保底池

一隻神威卡卡西 一隻迪達拉 一隻丁次
本身有蠍 水龍彈卡卡西 同 香麟

發覺真係要自己開場同係場名度講明

而家打熟左 協力一場鼬都係4分鐘左右

自己開場又有經驗

星期日雙倍經打兩場就升一LV

順手打埋無幻城

開場都無咩人入果下先慘

通常D人一係簡99運入

一係簡班做隊長先入

d豬隊友打boss都唔開斑技

d豬隊友真係唔知咩事
一係就鳴仔明明夠晒力都仲係咁不停buff
死都唔肯射出去

見到呢D真係會打到燥

明明頭個關你肯普攻劈落去就過到

係都要開大技打

到尾關又冇得開技打

再唔係就一見到絕對回避就散開

心諗其實你唔破佢係一直都唔會招到血

屌你鳴仔開技真係好有同感 成日走埋個角落開到無哂查都唔幫打 都唔知做乜鳩

咁搞法都唔知突唔突得爆

表示畢左業 而家打a刷水晶算 輕鬆好多

水晶 A/S跌落率有無分別?

要幾多先夠上150

前面好似有巴打講過73粒

其實都係咁難出 不過打a可以auto 頭兩個map 一場先兩分鐘左右

前2日都差唔多場場1粒 今日連續幾場唔跌

呢個完全係一種炫富嘅舉動

上次抽到lv9都中到2隻 不過無其他限 搞到技屬體屬都好廢

有冇99運巴打幫手刷半藏
入左坑五日 冇99運成日比人踢

刷鼬啦 一場5運

刷鼬都比人踢

刷鼬無班爺又無火屬極運實比人踢
我諗巴打你等下次復刻好d

咁我依家可以做啲咩

老老柒柒 就算你半藏99運另外個隻柒下柒下既話啲人都踢你啦 出半藏=打少隻 你不如睇下有無巴打carry你

我依家有110迪達拉 100蠍 100神威卡卡西
100丁次 100香磷

一係刷下A拎隻鼬返黎用下先
半藏又廢又難刷，唔建議晒時間刷
你有蠍應該可以打到鬼鮫，有時間突下佢
星期2完左鼬就到鬼鮫
鬼鮫同鼬一樣有S rank 1隻5運

巴打你邊度睇活動情報

按主畫面右上隻忍犬

想問下無幻城係去到聽朝定聽晚？而家79名諗緊幾時要爆石保

好似有寫仲有幾多個鐘

好 唔該巴打
btw突破啲關好煩 一堆初代二代
同埋自己啲cost得150

而家刷首抽有咩角係勁？

我屌你老母

兩個鐘都打唔嬴一場

場場都有垃圾豬隊友

食撚屎啦

刷到疾風傳嘅人就得 多數都唔差
非限嘅話都無話邊隻可以carry 全隊 各有千秋

限除咗班 6尾同 一尾鳴之外 其他都唔夠力carry

首抽到自來也開得嗎？

開啦

打突破打到灰
唔會打到自己有用個啲碎片

有冇99運巴打幫打a鼬

仙鳴竟然唔係限 跌哂眼鏡

要抽幾隻先勁

見到仙鳴忍唔住all in咗150石 得蠍同香燐叫入得下隊 其他垃圾

坐底都4隻啦 本身base atk 又唔高 抽齊6隻先同斑爺有得揮

抽到佢而加果隻萬華鏡佐助, 是咪開得波

淘寶買左兩個300石ac, 仲有1個係手, 最衰而加無得抽班

新手加入首抽5*卡卡西 有無用
定刷仙人鳴?

教學完之後果抽好似一定5星？ 廢果堆 抽左十抽先決定啦

應該下期降臨

應該抽佐助定

仙鳴個pool有得抽埋佐

搭單問，仙鳴pool有邊隻勁，而家得仙人自來，應唔應該抽，定等有班先抽？

咁我抽仙鳴個pool先

其實下次可以約埋打降臨 咁就唔洗比豬隊友雷

求link 我都想收番一兩個

岩岩上攻略網睇隻萬華鏡佐助無rank既, 搞到想重刷, 刷到有SS or S rank角先玩

等有限定先刷啦
btw幾平

好似淨係得ios

咩情況先會出5*

已經忍唔住玩啦, 升爆左隻萬華鏡佐助, 仲有130幾石, 唸緊仲有邊隻升好

邊個攻略網 求link

想放有班 四代 一尾嗚 極運二尾 再不斬 itachi ac

刷中仙鳴開唔開好 對唔住咁多問題

頭先又見到巴打
但岩岩升完隻仙鳴想試技
廢事搞到你輸，所以一入到黎就走左

有冇高運巴打幫打迪達拉
想整隻99運

開場都好多99運街人入
呢D唔洗約炮都得

開返個tg約炮降臨?

仲以為你嫌我廢
btw聽日刷唔刷鬼鮫

刷完二尾之後冇刷過降臨啦
勁多Assignment ， 就唔到時間

屌打隻鬼鮫係咁死 究竟要點打

帶隻閃避技閃左佢招連續就可以

閃到一次都係唔夠力打死佢 普攻又無用

1個post 都爆唔到

已經無曬人

我有FD一齊打還好
有新降幅會一齊打

如果冇fd 都應該棄左

仲有打 無咩人氣可能因為少活動

見佢更新仲以為會出新限

應該下個禮拜出

All in仙鳴之後有新嘢都無石抽

國外有大神crack 左入去睇黎緊會出嘅野
下隻限係八尾

係咪完左仙鳴先出新pool 等左好耐

All in完150石 中左仙鳴先知唔係限
好後悔
到宜家先草得返50石

雖然唔係限 但都唔算太差啦
低cost 入隊又易

10連中到凱同八尾 終於補到技屬同體屬

一陣有冇巴打打培因

係咪死SER

係，電波不良😂😂

想問係咩事
我wifi無問題

原來死ser

今次個個pool抽唔抽 儲左150石

忍祭有限定中到一尾鳴或者班好多關都打到 8尾6尾四代都幾勁

係咪一尾鳴有用

一尾鳴勁撚到仆街

6尾同佐助洗唔洗升埋?

有得上6星嘅都升啦
尾鳴打pain真係好正 pump夠攻一下轟落去

有兩隻班，食自己定留好
同埋有個 28咩嘅任務條件係要點達成

留好,到忍道可以多一隻勁野打
用28cost以下

8尾、6尾、我愛羅
三隻都係限
邊隻首抽好

咁我升埋佢先
唔該巴打

巴打打唔打培因?
D豬隊友真係好廢

尾嗚同斑好d

垃圾game , diu 唔撚再玩

幾次event抽左成一百抽
夠膽死中左2隻憎恨佐 3隻閃光四代同兩隻須佐卡卡西

但一隻六道鳴佐，終極鳴佐都無
屌老母

去錯左POST...

今日唔打喇
有街出好難就時間打降臨

sor

新手7單抽左上面,
中左:
我愛羅
6尾
班
4星森乃
4星鬼童丸
4星日向宗家大叔
4星月光

起唔起得手? 練邊隻先好?

開波,練班同6尾先

單抽7次中左班
想問d4星係咪無用?

同埋 完全唔夠cost放人

大多數無用

求緊急任務3星條件中文翻譯
果D咩技屬性, 體屬性乜乜乜 原全唔跳乜黎

A級進化素材要係邊打
得B同C

全隊用個個屬性,包括幫手

無得打,4星要用3星合

今次忍道d 毒field 真係好撚煩

今次好難打 諗住係宇智波果關儲技
點知彈個全場毒池出黎即刻玩完

19先儲啦 帶隻放毒 最好有尾鳴

童虎巴打hi
唔多識打呢關
睇下你點走位先

你係 ?
今次呢關好易打 亂打都贏到

唔記得轉AC
我係迪倫

一陣仲打唔打
我無曬體

好呀
我想99運隻自來也

呢隻自來也幾好用
1技可以停turn

Buddy skill 仲要係回血 堪稱最強副本角 所以唔比佢lb

我愛自來也

迪倫巴依加打唔打

打

抽左300石乜撚都無

我開左

我都岩岩開左
下場等埋一齊打呀

咁我等你完

Okay

完左啦

巴打入唔入到?

我無曬啦

我有

Sorry輸左幾場

唔緊
咒二佐通常都唔夠傷秒BOSS

就黎爆第1個post 好感動

我想問刷首抽仲有冇尾鳴刷

尾鳴係限黎
個pool琴日定前日完左
要等下次

應該每個月最後一個星期五會開

2日就99運左自來也啦

無界限突破係快D

有界限我通常都係特到120就算
突150真係打死人

今日先玩
追左post好似無得刷斑同鳴
想問下咁要刷咩先岩

無pick up 個別六星好難追
是但有一至兩隻六星疾風傳就開啦

乜有得直抽6星架?

I mean 上到6星嘅5星

唔該巴打
咁我諗都係繼續留石等下次算

已經開左局？

未開呀 廢事曬石抽啦

首10抽左得隻5星我愛羅同水影開唔開得

重刷好d 非限嘅我愛羅係渣

呢隻game好難入手 周圍都無攻略睇
有無話邊隻可以開?
btw 唔該巴打

睇reddit 啦 佢wiki 有講邊幾隻比較好

想問下角色右上角個幾招覺醒咁既野
點樣開既

食自己又或者食唔知咩石
果粒石打完曬每個月開一次果個20關就會送1粒

新pool抵唔抵抽

問多樣 奧義係點儲既？
幾時藍色先會變到紅色？

我禁課金果頁佢咁樣即係咩意思?
已經持續左好耐.

你要重新按過個app 我有時都會咁

都係唔得

我覺得冇奶嘅話可以抽下

存爆刺行格仔就會變紅色
但前題係你隻人仔要進到6星先有奧義

另外課金果位巴打我答你唔到
因為我未課過

打卷物d關第三個條件係咩？
睇唔明

太多game玩
有無人願意收呢個帳

我要呀，free?

想賺下幾十蚊
雖然唔知呢隻game有無價值

要錢就唔要啦，我都係得閒玩下

唔要錢，我就要

Ching 放幾錢？我有fd想要，加我tg傾

我有興趣收，whatsapp :98086556

1001冇人開post